【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

琴日開左Po ，收到好多巴絲嘅意見，綜合左之後今日正式委托左陳兆陽議員同沙田一隅成員梁延豐去田心警署入紙
*我哋幾位手足都唔方便去警署落名申請nono

由於之前太急所以未有完整方案俾大家睇，啱啱整理咗今次沙田區遊行嘅三個目的：

一，遍地開花

反送中運動依加成個月都係圍繞著金鐘一帶，係時候轉移戰場去其他地方 我地希望可以帶著啲訴求落到唔同社區，7.7係九龍區、7.14係沙田區，希望不論係同一日抑或係未來都有更多社區響應舉辦區區遊行，目標係行晒18區

二，延續運動温度、重申五大訴求

依加政府冷處理緊民意，有啲市民已經開始退溫，等大家嘅戰意淡退就俾政府得逞啦 所以我哋必定要保持議題關注度，五大訴求一個都不能少 一日未達成五大訴求，我哋都唔能夠就咁就完！

三，令當區居民了解我地訴求

其實依加仲有好多香港人未理解我地訴求同學生有幾慘，有啲人以為政府講暫緩其實已經係回應咗我哋 我哋就係要去係遊行入面釐清翻俾大家聽，五大訴求其實係未被回應，要拉攏埋佢哋加入我哋之中

大家如果想繼續留意同幫手嘅，可以入Facebook group

Facebook group:

TG : godsaveST

我無野講

支持 會去

有冇tg群

大圍撚留名 一定去

記得行埋重災區新城市

到時見！

驅蝗

要攪攪城門河啲大媽

上水啦？

擺翻條舊po link先～

［仲差17區！］714沙田區遊行

gogogo

支持

推！！

推 沙田友

沙田routing點行

新城市

馬鞍山撚全力支持

沙田大圍馬鞍山友來吧

攰休息
利申 聽日去

一定出

同問

沙田區有咩地區問題

沙田好少去, 感覺商場主導
行人路因你行都冇意思

好少去

沙田友push!!

加油

行沙田邊到？

屯門友表示支持

沙田撚一定嚟

城門河其實好好行，又好好風
途經文博好寫意

好yeah! 終於嚟到沙田區啦

anyway, 聽日一齊嚟，一齊走！

我冇野講

撐樓豬

新城市淪陷

唔係下星期西九咩

Support!
一定出嚟

懷念奇華

沙田一定要處理

沙田友

推

一定要比多d人見到！！！！！

好

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

大圍撚一定支持

有個問題，咁點解要沙田
屯門話搞大媽，尖嘴就搞高鐵，沙田好似咩都無

發夢見到黎緊每個星期六日都遊行 但唔好太影響人

定個主題啦

城門河兩邊都有大媽跳舞

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

will support

咁呢D就比較小事既
但係偏地開花，18區之一既大區沙田都要開花!

我最多轉返6日 個個星期日同你玩盡佢

push

Push

屌你老母垃圾政府搞撚到我成個月冇休息過！
利申：幾攰都去

荃灣友黎支持

十八區去晒佢

全民運動日

fb gp 已入

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

支持 沙田上要上呀

support

我無嘢講

個日 生日照出

大圍撚回合

正呀頂你！！！

豬持

終於等到沙田屌你老味好緊張

油尖旺區表示支持

推，終於到沙田，多謝你啊

18區遊行應該以社區問題為主，可以拉攏藍絲，等佢哋都感受吓作為抗爭者，好似今次光復屯門，藍絲可感受到我哋嘅理性，同時感受到黑警嘅無人性，對擴大日後抗爭者人數有幫助

呢條女而家點?

由細住到大 忍無可忍 一定出

G持 一定會到

支持！去埋7.7呀！

真係搞每個禮拜大遊行
聽日果個會去
支持埋沙田呢個

大圍撚

g持 實去行

一定到

G持

我無野講

幾時搞上水呀

集中返五大訴求plz

沙田冇咩地區問題煲大到屯門咁
唔好咁快變相做區選工程

睇埋聽日77點樣就會有頭緒

老以為民意退，你真了解民意？你知不知香港人想飲林鄭的血？四條人命，行下都不願意，值得變新疆

其實比較支持集中返港島
每個區都去 難免會得罪人..特別係班生意佬
阻佢地搵錢同你博命
會支持反送中既人 唔需要搞咁多地區工作
到呢個時刻 早已站穩立場
問題係班中間派... 搞周邊地區示威遊行風險幾大
藍屍 中間派同淺黃會覺得點解搞政治搞到我樓下

同埋另一個問題係當示威變到例行公事 號召力會降低
尤其係集會地區由香港中樞變左做小區沙田..
當年佔中就係愈黎愈少人 最後一鋪清

Anyway
如果真係要搞 目標一定要好明確 同埋要有紀律
唔好搞到無辜 要守護六月以黎建立既名聲

屯門之後就沙田

沙田有宿全力G持

帶埋老豆老母一齊出動光復新城市！

依個正

沙田都好撚多蝗 又可以繼續宣傳

沙田區沒咩好大既社區議題，自由行主要係係新城市，但新城市好多人行，亦係沙田站必經之路，唔建議亂搞；大媽跳舞問題都唔算好嚴重。沙田區比較多人聚集既地方一般都係火車站出面，建議要經過大圍站，經文化博物館、中央公園去新城市，串過新城市去排頭村球場集會。

推爆佢呀 18區開花

咁少人推係咩料呀

沙田大圍馬友死哂糰邊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

光復沙田！時代革命！

沙田友，一定到！！！
辛苦晒各位手足

我冇嘢講

沙田撚表示熱烈支持

加油加油

路線係點?

成個香港就已經係個問題行均18區

新城市終點
btw大圍沙田馬鞍山火炭assemble

Agree.
地區問題一定要先放一邊

推高佢

推爆佢

今次到沙田

去左聽日777先 再去714 721 730

18區都要行

屯公大媽好成功
沙田區文宣方向係咩

我！無！嘢！講！

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

沙田檔野真係嘈到痴撚線... 隔左條河屋邨都仲好撚大聲...

無上水？

一齊去

不反對通知書都唔係重點
重點係宣傳 屯門前幾日已經好多人派緊傳單
同街坊講 加網上宣傳 依家時間有d趕
剩係靠連登一定唔夠人
利申：屯門撚會到

行路撚召集

行佢老母！行足十八區！我要飲水！

遍地開花

沙田友一定支持

各區不斷入紙申請不反對通知書

邊個藍絲夠膽影相，一嘢搶鳩佢電話掉落城門河

十八區大遊行指日可待

我冇野講
除咗推仲有咩好講

14號見

godsaveST

以前共媒01已報導
沙田一樣有大媽亂舞問題

沙田撚表示支持

有冇文宣組呀

佢哋會不會reject 會用乜理由ban

行均十八區

每星期都運動下

對自己又好
對香港都好

支持!

沙田撚留名

我無嘢講

上面啲巴打光咩復
樓主講到明係搞反送中遊行
爭取五大訴求

無目的既遊行人數會好少

沙田撚表示期待已久

Support

Marked !
JOIN!!!

去 個個禮拜都要去

支持 會到

做我好！

無野講

支持!!

留名跟進

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

留名

新城市星期六日都輪含

去硬

屯門撚表示g持

好期待
多謝行動者

大陸人多撚到仆街

推！

排頭咁細 好快爆 定係沿大涌橋路過源禾路好啲

我要報案

石門大學大學生橫頭喎

其實大媽舞如果唔係好擾民的話(例如音樂太大聲/長時間佔用)
只係一種同耍太極差唔多嘅運動
同屯門啲雞係兩回事嚟

沙田站解散

沙角閪留名

終於一次我樓下

沙田單車徑真係要清洗一下

我目標係行埋聽日
政府就回應
雖然冇可能
利申 一撚定嚟

到時見 大圍撚沙田撚咩撚都同我出晒嚟

大西北表示出沙田其實都幾麻煩
利申一定去

新界撚全面進場
利申：沙田撚

一定全力支持 可以的話搞埋肅清城門河大媽

近我

你sure唔擾民

不過呢單新聞都有啲錯
唔係屯門大媽團入侵沙田城門河
城門河嗰班已經存在咗十幾年
同旺角行人專用區班跳老母一鳩樣
大家都係雞 不用分那麼細

Pish

出發點係好嘅 但係沙田友要加大道宣傳
例如馬鞍山沙田大圍呢啲地方 分區分組
相討標語，某派政黨議員在區內辦事效率，區內民生議題，或4000蚊等等
6/7遊行路線亦經過工聯會民建聯，為遊行生息不少！

例如傳單組(設計文宣) 再分發俾唔同區既人人傳人招兵買馬，影印
今次屯門用左極少既時間號召到萬人值得參考！

到時見

7月14禮拜日。終點去政府合署做咩鳩。。

大力推

同西九向支那人講解都得，當然最好可以有積怨已久既民生事扣連

沙田正街瘋狂輪迴

支持但沙田點行
啲街唔似港島九龍咁多人遊行起上黎個feel驚有啲老尷仲有啲大陸閪只會係新城市出沒

光復沙田?

作為一個沙田友，感覺當區因為赤化帶來的問題對比其他區唔係太多。

呢排可能經濟唔好，好運超多吉舖。新城市都冇之前感覺咁多人（一田做promo例外）。

其實我覺得唔一定要有當區問題先要出黎，五大訴求都未攪掂，主要集中番呢個命題，係和理非既回合的話，好多沙田友都會出黎。

沙田話哂係大區，有成50萬人，69果一日100萬人，沙田友都起碼6萬人出左去。

點都唔可以輸比屯門區既手足，係沙田友行出黎 。

推 繼續加油

上水呢

星期日,最多人地方就新城市,大會堂又有地方集合,途經最多人地方就最好

排頭村好多蝗

火車站對出都好多

沙田主要嘅行人路都係得
1.連接商場嘅天橋（冇得拎嚟遊行 ）
2.城門河兩邊嘅緩跑徑 （有啲窄）
至於沙田去大圍嘅行人路不嬲都冇乜人行
所以沙田真係好難搵到條好嘅遊行路線
不過我點都會出嚟行

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好經過市中心巴士總站呀,果度好多車出入

up

市中心終點？

263/269D
上水轉又得
紅磡轉又得
葵涌荃灣又得

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

好想同你地瘋狂行晒十八區

名城個邊好多大陸學生

一定要經過大圍雞粥
上次個老細大大聲話叫警察打撚死示威者
但一個人 人丁單薄 唔敢嘈

樓主你整下d宣傳圖好d

係自己住嗰區我諗唔到理由唔去

沙友表示支持

我冇野講, 加油

好耐無入過沙田，正好行下

最早定性暴動個個係奇華

正 沙田714煞科跑馬

新城市大陸人多到行唔到

推下先！

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我要見律師

可以瘋狂文宣派傳單比旅客

263屯門出沙田半個鐘左右咋

唔好比佢轉移視線 停啦！

7月14馬會煞科，千祈咪去。跑冇得照跑暴動都似

咁係唔係行入新城市先

我覺得私人商場你真係吹佢唔漲
海怡係搞到連基本必需都削埋
但沙田新市鎮既基本配套做得太足
對生活所需影響唔夠大
冇好似屯門咁連公共空間都俾啲雞搞埋
真係未必夠力

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

真心唔建議捆綁區內問題，咁樣係將遊行降格，將全港遊行變成地區遊行，係排斥緊區外人，係將立法會議題降格做區議會議題。請聚焦五大訴求

可唔可以去左上水先

未清算

攞左紙之後文宣做野

新城市、連城商場明顯過於擠迫，相信好多沙田嘅人都因為商場太迫同店舖種類過於遷就旅客，而減少去上述嘅商場

剩係動員被旅客搞到無掟行嘅人已經有幾千人會出嚟

週經

沙田算唔算係香港淨土？
新東又屬非建制票倉
又冇咩特別貧窮嘅問題
暫時啲公園都冇大媽
算係低下層同中產區嘅淨土

不嬲都會行沙田地標 - 新城市廣場，之前光復沙田都直接喺入面行。

如果要震懾政府處理沙田區過多旅客嘅問題，首選一定係新城市。商場入面四通八達，比鄰偉華、希爾頓、偉華、瀝源、一田、沙田公園、沙田廣場，入面有無數藥房、水房店、專為旅客而設既鋪頭，入面仲有冷氣，入到去企係到佢地已經好驚

詳情參見：捍衛沙田

推啊

係搞都搞左上水水貨客先啦

你無目的咁樣搞沙田

同五年前個啲鳩嗚團有乜分別啊

香港加油

我建議下星期搞左上水先 搞上水個成效一定比沙田好好多

沙田人
上水啦喂

唔係，
講五大訴求

趁暑假行哂18區佢

SUPPORT

訴求係咩
用咩理由唔俾蝗嚟shopping

屯門人G持

光服運動，遍地開花

建議上水先行 因為同屯門一樣淪陷已久
引起既迴響一定比較大

第二區，不過都join

大圍友支持！除咗新城市，大圍都係重災區，攪到周圍好污糟，大部分人講普通話。

大埔兼沙田友全力支持 已入fb tg group

tg group 有無link? 入唔到tg group

樓主個人tg黎

100支持，會去

利申：沙田友

遇上馬季煞科

我無野講

開group好D

龍尾又有年青人沿途清理路上垃圾

屌
住上面真係落個樓都蝗蟲橫行

荃灣撚表示支持
15最近呢次

沙田有新城市

新界東朋友無嘢講

Gogogo

唔錯！繼續延續下去！直至訴求得以爭取！

圍住喜茶買野飲?

沙田啲人都谷到爆啦
痴撚線
勁撚多大媽

要努力宣傳沙田, 而家擺明想分啲人去SSP咁

樓主快啲開 Telegram Group la

繼續宣傳反送中俾大陸人聽

有冇巴絲可以幫手整714沙田區大遊行文宣圖？🙏🏻🙏🏻
有咩唔明可以PM我

Tg: godsaveST

沙田正常好多，形式真係同耍太極差唔好，無必要趕盡殺絕
屯門果堆真係要搞搞， 幾百個投訴都唔做嘢

HKU嘅同學嗰日記得去埋母校

仔細一諗，發現沙田已經算係十八區入面比較正常嘅一個區。
論嘈音，又唔夠屯門嘅雞嚟
論水貨客，又唔夠北區勁（雖然都係阻鳩住哂，不過都可以有條路行）
交通配套/文娛設施又冇乜大問題。所以就算地區遊行嚟講都未必有屯門咁大號召力
雖然地區問題都重要，但今次應該貼近番政治議題。兩樣嘢撈埋一齊不單只會失焦，仲會俾班廢老話我哋將社區問題政治化bla bla bla... 達唔到表達反送中訴求嘅重點

開group +2

光復沙田！記得2016年個次？

同時光復上水？
不如集中一邊？

沙田最撚多大陸人

PUSH

集中反送中，反警察濫權，追究612責任就得，唔洗特登諗乜野地區問題
係沙田搞係方便沙田居民參加，亦要比聲音傳到沙田區
18區，區區都是香港人，只係7月14輪到沙田咁解

沙田

正解

沙田友表示忍撚左好耐
去硬！

我冇嘢講
我淨係知新城市擠滿咗好撚多大陸人

其實沙田搞黎做咩
班大陸人商場消費 你唔通遊商場咩
你冇打正旗號去遊 真係同鳩嗚自HIGH團冇分別

我地有group啦～～
全部人同我入嚟

Group：

但係沙田有乜路遊？鄉事會路？路線係點？

推一推，等詳情

7月14號 千其唔好搞沙田！！！！

去撚硬

屌你老母

果次之後無再幫襯過奇華

改去警署

pish
「我無嘢講」「我要等律師」「你唔好掂任何野 」「唔好兇我」

一撚定去

大埔友過黎行下

而家點？

時間， 集合地點, 路線 ？

會點行？新城市先係自由行重地，一出左商場就真係淨係得街坊

推車咁推

正經post

實用資訊

正經post pish

一路行一路輸出革命

輸出革命要繼續！

pish

推返上嚟

推返上嚟先啦!!

推返上來

屌，推返正經嘢上嚟先

各位手足唔該推正經野

推翻上熱門

推返上去

Lm

推推

沙田係DQ嘅開端
係沙田率先扼殺議會嘅聲音，令到惡法得以通過，令香港嘅儲備花喺唔應該花嘅地方

正經post. !!!!!
推佢老母臭西！！！

我要去醫院

我要投訴

幫手推

想問有poster / 圖片未

想wtsapp, airdrop出去

記住有主題，地點，時間

正經post. !!!!!
推佢老母臭西！！！

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

巴打們加油

推正常post

想問有poster / 圖片未

想wtsapp, airdrop出去

記住有主題，地點，日期，時間

正經post. !!!!!
推佢老母臭西！！

推返啲重點post上去

沙田除左法院 政府合署 中旅社之外有咩好圍？
唔通圍沙田警署

沙田友pish

重要嘢嚟 上去

有冇路線睇下？？

沙田大

正經post. !!!!!
推佢老母臭西！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

推返正常post

沙田we！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

森哥提左要屌首次DQ議員資格
5大+反DQ議員
同時提到區選都想玩DQ條線
好高招黎

推返正經post

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

屯門撚表示當日會入沙田支持

PISH

推番依d有用post上黎

沙田嘅朋友加油
可以印下傳單派比大陸人
輸出革命種子

有新消息未

期待新西

已經約定手足一齊行

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

請大家集中推有用post

會唔會有TG GP?

Facebook group:

TG : godsaveST

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

推啦

推啊！！！

Push！！！

大家幫手推返714沙田遊行個先啦！

記得啊各位！！！

幫手推正經post

請問不反對通知書出咗未？
出面吹哂風但又唔見話真係出咗

假紅包真文宣

點解個個撚屌都話沙田係光復行動
會失焦發生咩事
我左睇右睇
都見唔到光復兩粒字嘅

因為「沙田區」個地區牌頭太大，宣導唔應該叫呢個做沙田區遊行，應該強調係「反送中遊行沙田站」之類。

講得幾啱
細節決定成敗
大家學到嘢就得

樓主最好寫沙田反送中遊行咁樣

唔係想催, 不過真係想問不反對通知書批咗未?
因為上星期西九遊, 星期四五左右啲愛國報已經幫手吹哂風
但到今日連遊行都好似未落實到

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

週週運動身體好 男女老幼做得到

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

想問下不反對通知書有未 好多人問

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

已經個個整連儂牆
冇人討論

on9連儂牆post

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

上水仲理唔理

到底沙田遊行而家點？
不反對通知書批咗未？路線係點？
越遲通知越難call人出去

路線係呢條

我都想知有未，但就算未有呢兩日都應該會有，班差佬通常拖到尾兩日先出

大圍友出

大家耐心等待

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

出黎啦沙田友!

對準政權唔好再拗

沙田區大遊行申請人喺 D100 on the phone

沙田區大遊行申請人喺 D100 on the phone 講緊